呢班記者好勁 唔係講笑

班狗封一個閘
佢地就另一個閘跳入去
真心好型

型
好多記者